其實打爆入閘機係乜玩法

控制室玻璃果d我都當你歸類做不滿管理
入閘機正常市民都要用

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔比黨錢賺

打爆左咪唔洗錢入閘

不嬲入閘都唔扣錢

做法不完美 可接受 有改進空間